人生第一份長工未過試用期寫唔寫落CV好?

唔好落喇
由頭黎過

點解唔好寫？其實唔明白點解好多人話一定要做夠一年先好轉工。請唔請你唔係睇能力，成個package嘅咩？

唔寫

可以寫，但寫係 temporary job or intern

睇下個gap 有幾長，我返過一份cs hotline 做咗兩個月就頂唔緊，無入cv，下間公司interview 問我都係尻答幫屋企人生意手算

我做左一日都寫啦

果兩個月代表唔到d咩
見工實會問，你永遠唔會知你答得啱唔啱佢聽

又有得笑

講左咁耐都仲未辭

fg果陣，我第一份工做左一個星期都寫落cv

你識點樣答返人咪得

來來去去咪 工作環境唔好，薪水低，人事差，學唔到野之類

不過如果你多過一份都係咁就建議你唔好寫落去啦

你有能力但係做幾個月就走，對間公司都係無用

無interview

即係只寫份長工?

兩個月都有用?

但要比證明就唔係
定比糧單得?

無用，仲會扣分

一定唔寫